元朗鬼巴士好唔好食？

見銅鑼灣開左分店想試下

小雜錦

想試下咪買黎自己試下囉 買樓咩依家

我覺得朗屏/ 豪大大門口 鬼巴士車仔檔先好食
又新街都加盟左間鬼巴士 但我覺得一般

冇食過 但係有個fd成日食應該唔差

麻麻
喜喜喜喜好食好多

幾點開始有

岩岩試左 幾好食

原來生腸都有幾種 我宜家先知

下次試埋個雜錦

宜家唔知係咪新開6蚊串銅鑼灣黎講算平

好香麻油味

新開一定有段時間好味既，遲下好難講